你聽過鄰居做過最痴線的事係咩？

隔離post見到有公屋話扔屎出街

隔離有個女仔自住 平時成日見到佢男友上去
有一日，見到有個類似佢上司嘅男人入左個女仔間屋
然後聽到啲呻吟聲